老父涉強姦親女近10年, 女兒突拒絕再出庭, 老父無罪釋放

老父涉性侵親女近10年 上訴得直原須重審 惟事主拒再出庭控方終撤控
1小時前

現年63歲的父親，被指自女兒4歲起不斷非禮及強姦她，惡行持續10年，直至女兒14歲時買刀放床邊自衞才終止。涉案父親早前在高等法院經審訊後，被裁定一項非禮及三項企圖強姦罪成，判監12年。他早前指原審法官誤導陪審團，不服定罪提出上訴，及後獲裁定上訴得直，案件發還重審。惟控方今日透露，事主拒絕再次出庭作供，控方只能要求不提證供起訴。法官最終撤銷被告所有控罪，被告無罪釋放....

全文link

好難怪
女兒再作供=勾起自己痛苦回憶....

十年 其實每一次提起都係揭返起佢既傷疤

有時係啲人渣親人迫受害者銷案 咩血濃於水之類

法治有險可守。

強姦案係全世界都入罪率低

玩足十年冇事

呢樣冇計，夾硬告的話反而對受害人不利，即二次創傷。

呀女抵屌

點解唔堅持維護正義, 要浪費咁多納稅人嘅錢?

諗起套《弱殺》

弱智人士被強姦
法庭審案時, 辯護律師特登出言激嬲弱智人士.
結果法官認為弱智人士.心理狀態不宜作供, 撤銷審訊, 強姦犯無罪釋放

We need the Punisher

【AV情節】女兒巳經墮落成沒有老父鷄巴活不下去的妊娠肉便器

diu你積下口德啦

我覺得係依樣居多
咩最多以後唔見佢 唔好要個老豆坐幾十年

其實最應該私了係尼d

如果係咁應該就連第一次庭都未上就完
睇怕係唔想再因為要比口供又要回憶番

判無罪，社工又唔會幫你搬出去
焗住一齊住，晚晚繼續俾佢屌

係咪真係有做到，冇外人知

如果有心告，還自己清白，其實點都要出庭
十年，同埋所謂傷疤呢啲唔係大哂
若果係真確嘅事，畀犯人逃之夭夭，仲更大傷害
會唔會係個女尊登唔出庭致法庭撤控？

上訴庭法官彭偉昌指出，這點令他感到困惑，「如果我係陪審員，就會諗：『如果覺得一致，即係X比較可信啦！』但係咁咪錯晒囉！」上訴庭最終考慮後仍認為，基於法官的引導陳詞有誤，可能影響陪審團評核X的可信性以及定罪穩妥性，故裁定上訴人上訴得直，撤銷定罪與刑罰，但須發還重審。不過，案件最終卻撤控收場。

其實案情係咪真確我地都唔清楚
而上訴庭法官所指邏輯問題亦都唔係錯
因為係要陪審員就各人供詞嘅內容去判斷
而非單單只求一致性判斷

【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！

老父涉性侵親女近10年 上訴得直原須重審 惟事主拒再出庭控方終撤控

現年63歲的父親，被指自女兒4歲起不斷非禮及強姦她，惡行持續10年，直至女兒14歲時買刀放床邊自衞才終止。涉案父親早前在高等法院經審訊後，被裁定一項非禮及三項企圖強姦罪成，判監12年。他早前指原審法官誤導陪審團，不服定罪提出上訴，及後獲裁定上訴得直，案件發還重審。惟控方今日透露，事主拒絕再次出庭作供，控方只能要求不提證供起訴。法官最終撤銷被告所有控罪，被告無罪釋放。

從事工程行業的被告原本被控強姦、非禮及與16歲以下兒童非法性交共七宗罪，案發於2005至2015年間。他早前經審訊後，最終被裁定一項非禮及三項企圖強姦罪名成立。

上訴庭早前處理被告的上訴時，特別關注原審法官黃崇厚對陪審團的引導陳詞內容。據庭上證供，事主曾於報案前向兩名證人提過受侵犯一事；其後法庭傳召兩人出庭作供，惟其說法與事主X的證供不符。

關於口供一致性這項議題，黃官於原審時提到，若陪審團認為X告知他人的內容與庭上口供一致，在評估X的證供時，可因此判斷她的證供可信性。惟上訴庭認為，上述證供有部份並非「新近投訴」，故即使證供與事主說法一致，亦不應視作增強事主口供可信性的因素。

上訴庭法官彭偉昌指出，這點令他感到困惑，「如果我係陪審員，就會諗：『如果覺得一致，即係X比較可信啦！』但係咁咪錯晒囉！」上訴庭最終考慮後仍認為，基於法官的引導陳詞有誤，可能影響陪審團評核X的可信性以及定罪穩妥性，故裁定上訴人上訴得直，撤銷定罪與刑罰，但須發還重審。不過，案件最終卻撤控收場。

【案件編號：HCCC51/20】

記者 廖希呈

呢啲死廢老一定係藍屍嚟

蘋果文
盡量唔好貼哂

可能就係想咁
今次把刀....

其實有乜法?
如果輕易就告得入，咁個問題就會變左驚誣告或者冤案，咁又係另一個問題。
衰啲講句 個女比老豆姦，係個女唔好彩但都無辦法。任由以口供入罪先係法律既破壞。

人渣

H漫情節（附加NTR屬性）

AV真系未見過

口供唔算證據係咩地方嘅法律

唔好俾人係條街到認到你

冇手尾喎
幾疏乎

屌佢老母

口供可以係證據，但最低限度要幾個受害人口供一致，無邏輯衝突。

50幾60都仲老當益壯

好撚離譜
上個訴因為受害人唔想再二次傷害
咁個犯就無罪
cls
上訴庭唔可以根據受害人第一次嘅證供再審咩
法例係咪要檢討下

【本報訊】有吸毒問題的停職男警員，去年疑因金錢問題與年邁雙親起爭執，期間涉嫌襲擊父母，他被控兩項普通襲擊罪，案件昨在東區法院再提訊。控方表示因被告的父母不欲追究及不願指證被告，故申請撤銷兩項控罪，獲法庭批准。

似唔似呢單

我諗香港好多人都想識呢位獸父，不過唔係同佢做ＦＤ

我想識佢女 屌撚醒佢

個女應該好正

女權撚應該屌柒呢啲唔敢出庭嘅女人助長父權啦。又扮睇唔到呀？

依家個死老嘢一定好開心覺得搞10年都無事
心諗9慶又可以搵返個女再嚟過
法治?真係窮人含撚啦